# Article 286 U

<div align="left">Lors de la sortie de l'entrepôt fiscal suspensif à destination du navire ou de l'aéronef, les alcools, boissons alcooliques et tabacs manufacturés destinés à l'avitaillement sont accompagnés d'un document d'avitaillement et livraisons à emporter prévu à l'article 286 P. <br/>
<br/>Ce document indique le nombre de passagers et de membres d'équipage ainsi que la durée de la navigation. <br/>
<br/>A la sortie de l'entrepôt fiscal suspensif, les produits destinés à l'avitaillement sont placés dans des contenants scellés ou clos de toute autre manière afin de garantir l'intégrité du contenant pendant le transport.<br/>
<br/>
<br/>
</div>
